美國取消0.6億美元對巴勒斯坦援助，巴人燒特朗普肖像抗議

乞兒

原來你嘅敵人幫你係應份

連登啲 muslim sympathist點睇？

有一個老乞丐，天天到捷運站磕頭乞討，小白每次經過，固定都會給他二十元，每天下班遇到就給，這樣持續了一年。

有一天，小白只給乞丐十元，乞丐愣了一下，但還是勉強抬頭笑了笑。

隔天，小白又給十元。再隔天，又是十元。

到了第七天，老乞丐終於忍不住了，伸手拉住小白說：「以前你都給二十，怎麼現在都只給十元？」

小白被抓住，有點吃驚，旋即回過神來說：「啊，抱歉，我結婚了，要省著點。」

乞丐怒得一巴掌打過去：「甚麼玩意，你竟拿我的錢去養你老婆？再讓你這樣下去，生兒子以後你只拿得出一元了！」

大種乞衣

搵中國

習囝呢排周圍派錢

抵L死

巴基斯坦人民100%都反美，總之我話係就係

佢地知唔知咩叫羞恥
又要人比錢，又要日日屌

巴勒斯坦 巴基斯坦？

是但啦

學無術

總之回教徒就100%反美㗎啦

柒咗啦

是但啦，op話我係壞人，可以任意俾人人身攻擊，唔爭在「打錯」巴勒斯坦做巴基斯坦俾人笑啦

抵啦

加油！

點解呢排咁多人將個不打左做🌸
係咪有咩意思

咁冇骨氣

侵侵應該即刻出聲，攪錯左，俾多0.6先岩

As of 2015, Palestinian Christians comprise approximately 1–2.5% of the population of the West Bank, and less than 1% in the Gaza Strip.[4][5]

以為巴勒斯坦個個信回教，其實入面有基督徒，仲好意思笑人

一切都是因果報應又奶伊斯蘭袋底

陰公，柒咗唯有又發惡咬人